老鼠安有首歌叫 愛在一程車的時間

愛在一程車的時間
作詞：李敏
作曲：Ted Lo
編曲：Ted Lo

* 車駛過美麗城市 與清秀迷人的妳
細數那童年瑣碎事
風吹世上沒停止 置身這浪漫景緻
會不禁無言相對視
內心知否這片情癡
飄浮在半空中的小雨絲
從來沒讓妳知 車廂中這傻子 一心一意
呆望妳 呆望向妳 便看到一生意義
夢妳 常夢到妳 像醉倒的心意 *

Repeat *

麻友有冇一首歌叫 「我做雞」

𨳒你老母